⬜⬛如果高鐵站水浸，班中國公安係咪可以免過關上地面避難？

我想組織一堆捍衛法治部隊去踢佢地返水簾洞

香港人係咪真係可以成立到本土民兵？

唔係民兵, 係反港獨愛國部隊